有冇90-93嘅巴絲入嚟吹水呢？

中!

早晨

早呀

推得咁快既個post

返到公司冇野做

無野做唔好咩 扮工

扮工會比人鬧

咁早返到去？

咁無野做可以點

我以為你係返九點幾十點

月巴早 我都係公司了

咁返工時間係咁早

早呀藥巴

個風點睇?

有野做都好地地 無野做 真係好悶 又要等到6點先放工

老闆坐我對面

準時番工手足

禮拜一照常返工

好似好大機會星期日打8號

最驚四五點話之前份野要改

叫佢都一齊扮工

屌咩

你自求多福啦

放低聽日先做

星期日天文台手鬆好多

平日5點後都好鬆手

打中咗
香港會唔會收皮

星期日要打早D打 唔想返學

哩到有無人有興趣去旅行 10 11月 去邊都得

仆街我唔知醒

星期日返學？

旅行好似有啲難度喎

射波啦

5 6日 3日即飛團

個Tutor平日要做野 調左好幾堂

唔會囉 我好乖 唔會射波

3日台灣 沖繩

咁你趕返去啦

去幾耐

三日台灣真心正

自己去爽好多 有時候好難揾到好隊友
同埋自己去可以瘋狂搭訕 唔洗覺得有人阻住

我通常自己去唔會搭訕 係motel or 青年旅舍自己毒

屌佢老母我要睇jimmy carr唔準星期日打！！！

我都想返去冇野做但實忙到仆街

可以呀 有無人有興趣 沖繩可以自駕遊 雖然我4月先去完

星期日打既機會 80%

Hostel會比人撩 唔洗做主動架
對住D女點點頭笑下就得

但青旅都幾多搭訕

又話無客

其實我無假，得weekend

沖繩幾好

唔準

我估，最旺場通常星期二

我係泰國同東京都無比人撩 係咪太毒

之前有個係大阪有比人撩過出去飲野 但無去 男 韓國仔

點解我岩岩搵唔返個Post嘅

今朝返黎屌鳩個on9仔，琴日搞鳩亂左我啲Key Looks

明明分好晒Delivery.....佢又差唔多嘅款放埋一齊

我地跟Delivery出Outfit架....錯左個次序啲人點買呀

仲好意思同我講，唔好討論呢個話題

去過咁多地方飲野

姐係唔係冇 係你個Market唔同

唔到你話事架喎

你啲同事都幾過癮

睇下點

我而家抽啲衫出黎要再排過

新同事？幾時比人炒？

係咪要轉hehe

你同事呢D人咁接受唔到批評
仲要逃避問題 遲早都會出事
等食花生

轉左記得分享下心路歷程

其實我同佢一齊同一日返工 點解我會明人地講咩佢唔明

我：呢兩款係Delivery 3架喎
佢：但件Top係Delivery 1架喎
我: 咁咪group佢去Delivery 3囉，咁如果Delivery 1出呢個look, 條褲Delivery 3 先有貨，咁點出呢個Outfit呀？啲鋪頭點襯衫呀？

佢唔明個玩法係點

我今日Last day 由撚得佢

咁你都算好人啊
解釋左咁多

我都想

我好心同佢解釋，佢一定覺得我煩架，同玩佢架
好人難做

明點解我會俾人話我好難相處啦 其實係佢地唔明個玩法啫

唔會轉啦 傻的嗎

忠言逆耳就係咁

以為你考慮左一下 Sor lor

究竟佢明唔明咩叫跟Guideline 做嘢

個guideline 件黑色衫，無嘅咪搵件差唔多著囉，佢仲話:襯乜撚嘢衫呀

俾啲大叔撩

佢話: 好簡單啫，唔駛咁緊張喎

大佬你搞鳩亂左我啲嘢，我今日last day....人地會話係我做得唔好呀，唔係話你呀 你話我緊唔緊張

佢死唔通唔俾佢去死咩

今次約人去旅行可以買定朱古力

佢要死咪俾佢死囉，但你唔好整臭人地個名麻

成日諗住玩Mix and match....大牌子有guideline駛撚你襯咩

屌佢LA

朱古力有咩用架?

食囉

我無同佢講我今日Last days

又無野做啦

AL

聽日第一日返新工扮唔知有個個dress code先

成日撈到1999
Jimmy Carr
Jim Carrey
兩個都係comedy

哦好啦

乜有大叔住hostel?

幾多歲左右既大叔

我10月31 飛曼谷

開心啦

地鐵

玩得開心啲

大把
講起大叔 試過明明Male Only
有個阿叔半夜拖隻雞返黎 屌

我都話啦 唔好Mix delivery

我個Full time同事同佢講左啦

屌係動詞定助語詞？

助語詞

未試過獨遊

獨遊試過就上癮

我都好撚想走

屌咩Jimmy carr 冇得輸

又到Lunch 唔知食乜好

希望

why not both

都得 不過都話左係雞 已經imply左

返工整崩晒我啲指甲

帶飯冇得諗

不過收工買餸要諗

我留唔到指甲

放工修甲再貼埋卡通閃片

薯仔G翼

新工唔修得甲

自己剪晒佢算啦

買件南瓜翻去煲粟米同紅蘿蔔
再買包肥牛同烏冬放落去

兩樣我都唔食

快啲到6點.....唔想再對住個on9

好撚熱

食飯都冇停過

why

又要改又要趕去印

食完飯啦

同月巴食緊雞

自私食

我都係
整就一個鐘 食就十分鐘

兩個成日偷情

ADD我未

今晚返去add你啦

係你同佢偷喎

哇 你地關係好亂

姐是雞

媽 好混亂呀

又話做完？

月巴女多是常識吧

食飯未？偷情不？

這是右邊

仲唔比我捉到你？
鹹濕

唔滿意咪再彈返轉頭

可惜今日有野做同唔到佢偷

直接問佢想點

這些機會

Mk唔要我啊！佢歧視毒撚！！！

無限輪迴

同月巴行完街

Final_final_final

點解一個鐘咁快過，好眼訓呀我

超絕鹹濕！

一睇就知我係毒撚

偷情！

呢度成班都係偽毒

真・MK

咪就係

我都係返屋企毒自打機算

真毒，你PSN一定會成日見到我

唔係我pass上去

岩係個位度打左個大喊露之際
結果老闆就衝入黎問野
本來仲準備扮睇文件托一托個頭

地獄

我連聲都唔敢岀

TLDR

即係點

你又唔搵我
係你不回我呀而加 邊個唔岩先

邊度拉麵好食

死偽毒

有叫咩 點解睇唔到

好鹹濕 月巴

問300G紀錄保持者

真毒

繼續捱

係
500g

睇下最後邊個講野

唔係500咩

唔好呷醋啦乖 下次陪你

求帶路

係WO

記錯

嘩
關係真係亂

這是右邊

🐰

Mk無心肝！

鹹濕！

唔參與呢啲混亂既關係
一個人自閉下算

一齊玩

所以你唔覆我snapchat

老啦 身邊無人玩snapchat

我未玩過snapchat

Down過 唔知點玩

垃圾APPS

我只求打風成功 唔使返工

我都係
完全唔知咩黎

都係9send

年輕人
唔好咁多幻想啦

點樣9send 點樣add人都唔知 身邊朋友都係用ig

差不多成部電話都係messenger 但偏偏冇snapchat

我都係冇玩過snapchat

我sd唔到岀去
tg wtsapp we7啦

你就好啦 成部 我毒撚無人搵

攰到 訓著咗仲打埋鼻寒

一齊

屌
幾時睇完覆呀
成村人等佢confirm拎去印

好sad

毒撚從未玩過！

見表弟 細妹 玩開

成部電話都係都唔代表會有人搵

好似係500g

一燈大師 偽毒車

離地之神

唯毒神

一陣佢問你 "地"係咩嚟 點讀

接觸唔到既天上人

條友又搞亂左啲野 究竟要幫佢搞幾耐

唔好諗咁 我就唔想放得個半日，無啦啦趕頭趕命返工好煩

呢隻有芝士正

岩，淨係迫車返去都冇半條人命
返去又唔係真係做到野
真係晒時間

所以我公司十二點之後cut8號 都唔駛番

我諗我間新公司要3點後先得

鐘意個個女仔突然消失左兩日 完全冇反應
雖然想知發生乜事
但又唔想主動再問野 顯得自己好煩
等人講野真係辛苦

我寧願有野做

岩岩知道12點前落波先要返工

I know that feel
消失左大半個星期都試過

傾計都好辛苦

如果一手鋸開枯樹 木不會發現痛

食屎狗又偷雞！

識女仔好難架

咁我又唔會 因為我唔係會估人想要乜答案嘅類型
有乜講乜

啱啱就係想話等緊呢句

點會
要比女仔鐘意先難

屌你

咁你勁

原來可以俾女仔鍾意架咩

識有幾難姐
第二日唔理你個D大把 你想唔想識呢D啊

這些gay會

再扮就唔似架啦

唉....我個Full time同事話，冇左我聽日點算

即係覺得個On9仔都廢嘅

沒有最廢 只有更廢

留返低

我都想，鬼叫佢唔請Full time

希望你聽日順利啦

無啦啦唔開心

新公司一定好大壓力

萬事起頭難 會過去嘅

咁去尋下開心 有問題就要解決

我見我個fd成日做到燥

有冇具體講咩事?

做咩事

個胃無事啦嗎？

啲同事麻煩囉，但我唔同佢一個location嘅又，所以我仲加驚

但再搵佢可能就繼續傷害

好返

係上面個個？

我比自己以為既更加仆街

出去跑步囉，今日天氣咁好

聽日再算啦 今晚訓足D 方便聽日對付D麻煩人

收工去跑

收工就跑返去啦

點解咁諗

過唔到海，不熟水性

你唔識遊水咩？

佢講左一樣野，其實我從來冇appreciate過佢做得好既野
係我太自我中心所以先咁辛苦
明明我一直都唔想佢唔開心

浸死左個D多數以為自己好識游

no
落水會死，可能我屬貓

咁有D人係 less sensitive架嘛
都唔係錯嘅

但都過左去啦
做咩而家你搞到件事好似係你責任既？

好想同佢講對唔住
想多謝佢
但再聯絡又可能有野再嘈

咁好彩我唔識游啫

咁作為一段關係既當事人，我唔會無責任架喎
真係唔想負責既話就唔會一齊啦

在心中算啦 如果再聯絡會再嘈
如果你真係好想講對唔住想多謝佢 考慮下最old school嘅卡片

我覺得始終雙方係有責任既
咁佢當然係有地方好
但問題佢唔好既野都係有，而且個問題係大到搞到而家咁。
你唔係唔知既

我識少少，無浮嘢唔敢游出去

上下水先

卡片有啲難，可以試下

結束左嘅關係最好都係少聯絡
大家學到個經驗就算
再糾結太辛苦啦

可能佢咁做既原因都受我性格影響
忍唔住咁諗

其實都係，就算和平分手話做朋友
都要入返多啲時間去協調，唔係話一改就改

救生員會浮仲大大隻

所以自己摺返埋算

就算真係咁，而家都返唔到轉頭
而家怪自己都唔係好事
倒不如諗下自己喺呢段感情學左啲咩
等自己將來唔好再犯錯

做朋友都真係不了 諗起都痛苦

俾我當碌嘢咁攬住得唔得先

Yes...分左手就唔好做朋友啦，我永遠唔信有和平分手呢樣嘢，無問題就唔會分手啦

你問緊我定救生員?

救生員呀

黑鬼救生員

嚇得我啊 下次問問題問清楚D啊嘛
救生員你去到直接問咪得囉

好驚佢係俾碌嘢我攬住

以為我係痴女就唔好啦

你問個陣交代清楚要求咪得囉 除非你特登講唔清楚

準備食第一餐

有咩內容?

冇，係未知食咩好

餐蛋麵加碟菜

咁豐富

起碼都淡淡交會過

食g

你可以考慮下
我就等老豆整豬手我食

淡淡交會過滿足唔到內心

各不留下印~~

Monday Blue

又黎搞亂檔

最後一日唔駛比面啦
屌鳩佢

返去做完運動出身汗就無事啦

佢發我脾氣叫我自己搞掂佢

我唔駛你搞呀大佬

俾人提一提先發現今日唔係星期一
But still blue

發現我自己既情緒都幾易比人影響

執完自己野吸完電腦塵再恰下咁就完左半日假咁濟

例如呢

咁你重人情都冇咩唔好嘅

睇下邊方面啦咁
係感情路上如果遇到賤人 而你又重感情既話⋯

收工

今晚有唔知咩味餅餅食

我都收啦
番工都無追過Post

辛苦晒啦

去食咩呀？

好有愛

月巴不嬲有愛

月餅

以為你又食buffet

我唔係太好buffet

冰皮?

好似唔係，屌我初初重以為嘉麟樓轉design，明明平時食飯個字唔係咁

做人有咩意義！

一陣去uniqlo買條Chino返工算

喂呀.....我又諗起玻璃心啦

你襯咩撚野衫姐

哭泣聲絕無意義

仲煩緊Dress code
你公司好麻煩 搞著你

它不會扭轉分開的心意

襯頹look返工

因為岩岩放工去買衫

請原諒我貼hk01
不過點解我杯martini 咁wet既

一鳴驚人 嘉麟樓

軌跡改變角度交錯 寂寞城市又再探戈

tshirt牛仔
不過記住著tback底褲
咁就係3t
tshirt trousers tback

天空閃過燦爛花火
讓我不再為愛奔波

繼續做窮撚

無期望就冇失望

無買

哈囉

嗨

河絲你幾好嘛

病情有所好轉

咁就好喇 me too

我去完旅行番黎
最近好好胃口 一個人食3個人份量

12月1係咪你生日

咁點解改12月1

睇黎我唔應該問點解

算囉咁

咁係咪有得聽

車
今日去染左頭髮 又剪左頭
靚曬

我個人好跳脫
食屎啦 雖然都染到好似黑色咁 好深既深灰色囉

真好
我都想去旅行

我返黎之後未剪過頭髮
又要再搵過夾既髮型師

去啦去啦 我去旅行第2日開始就瘋狂食唔停口

有幾夾硬 我成日都係咁
咪深灰色 但而家睇落似黑 因為要洗多幾次先見到

係出面?

我好鍾意而家呢個髮型師
染色又靚剪得好 又靚仔又人好

我叫到張檯放唔落 要等我食完一部分佢先可以上菜

係洗多幾次頭 唔係染多幾次

成個頭都剪架喎

屌
大食得罪你咩
利申 會半夜偷肉食

增肥

我仲減緊上次旅行多岀黎既肥肉

介紹下
不過過千既話就算，剪唔起

類似上海小南國咁 食曬呀

我試過

可能一次剪太少掛

有人幫我出氣

輕左15磅呀我 無所謂啦

咁食多啲

一定架 染完頭1-3次洗頭都唔會好出隻色
會洗番d顏色出黎

我晚晚凌晨2點幾仲係酒店房狂食宵夜

你唔係又漂又剩唔洗咁貴
你俾tg我 我whatsapp俾你
我今日剪染佢收我5舊水咋

原來有人同我一樣痴線
一路上菜..隔離檯用奇異眼光係咁望我咁

不過係我本身肥曬 而家輕左都仲係成身肉

我接受唔到一個人打邊爐bbq

我都試過有女仔fd問我點解唔發現佢剪左頭
真係完全唔覺

我前幾日食到胃痛同嘔

你係話好撚肥

你搞咩
量力而為..我係真係唔飽

我有時覺得好寂寞
講開 我訓完酒店個枕頭 好後悔無買左佢番黎
今日出去揀左個酒店枕 好開心

我試過一個人食多過隔離枱兩個人既份量
俾人望

我試過
一個人，下午茶時間，成間餐廳得我一個

心情唔好，暴食

我覺得男仔剪過會易睇d

見吉野家好多都一個人打邊爐

係咪好痴線呀我地

點解無人幫襯

我心情好先會食 心情唔好就絕食

可以呀 你話要佢張床肉都得 俾錢就得

隔住mon傾計我覺得都係一個人
真係聲音/見面就覺得好大壓力

我欣賞食物

我相反，心情好就好多野想做，唔得閒食，心情唔好既話除左食乜都做唔到

點解咁好既 我都想

好正

河絲平時都唔鍾意熱鬧？

其實我最近成日諗 點解有人心情好就要食 有人就食唔落

我其實係食極都肚餓

佢有無擔心過你食唔曬

都鍾意，人多熱鬧既時候我存在感會低，我會舒服啲
兩三個人少少焗住要講野既話我就好睇狀態同係邊個

上次唱k都幾好呀

因為血糖高漲可以取代我感受情緒既部分

我一覺得自己存在感低就會唔開心

下？唔係囉佢係嘉麟乜乜

咁點解心情唔好又會有人食唔落 關唔關血清素 多巴胺果d

證明我狀態幾好

我覺得咁有安全感

唔知
我係食多瞓唔到

btw我眼瞓了

我就覺得俾人忽視咁

咁你去訓先啦 我仲未眼訓

係 可以行出餐廳一陣就開始餓

我都係諗 我有俾錢 食得曬 吹咩

但你會點爆

朕眼訓了！

但我唔會頂胃 我可以繼續食

咁你都幾勁 我做唔到呢個地步

所以我覺得每月食既支出真係好多
心情唔好有樣好就係省唔少

番左香港了
4日太快

lol
終於沖完涼 好舒服

所以我想細食d 食真係好奢侈

me too
just back to hk

你得食架咋你
我心情好 係咁食
心情差絕食

皮都皺埋呀

我唔開心 除非解決左件事
如果唔係咩都唔會有動力

我早2日都玩水玩得好開心

好彩早番hk
下個week就唔駛去

半個鐘咁耐，打埋丁都得了

太攰訓著左

六合彩啲號碼開咁大既

打風去唔到

已經訓晒

好耐冇離開過香港

臨訓前上水

BYE

唔好咁

我老母一返黎就入房大大聲問我家姐一句做乜未瞓
然後我三點醒左，屌

好慘
我訓了

早

返工

尋日放左半日又唔想返工

南港島線架車日日都咁凍

返工先黎打風

好眼訓

想吹咩?

返工先要打風呀

我唔想

返工冇所謂 我係唔想返學
最衰都係自己 返完學之後唔睇下D Reading啊就唔舒服
但每次睇完已經好夜 返工又冇精神
可能強迫症患者

唔撚想返工啊 roar

我唔想 冇啦啦落波好麻煩

Roar乜野

一打風我個日所有工作會同第二日既一次過要做曬

Roar Roar roar roar

你打開左我嘅獸性

鹹濕

毒撚最後的哀嚎

打開左咁會點

一陣報渣馬

無心工作

去數瑪港真係好眼訓

好懷念果種食飽就訓 訓飽就食既日子
可以日日打機無人理

之前cc 既lecturer refer左我去見visiting(pt) lecturer
可能有人臨時quit
話要immediately available at day time

有得做住先都幾好啊

有得做就係
唔知幾多個人in
但優勢係我無工係身
早知做ou pt啦
兩份大專pt夠食

個D"早知"嘅野都係少諗D會開心D
希望 你 In得順利啦

通常d人都係有工係手走去見
我無工係手 真係immediately available
同埋都叫教過大學

發惡夢喇又

今年第一次跑10K

我尋晚都係

最憎發惡夢 又成日發

你個夢係點？

我發夢我做偵探查案

咁用腦既個夢

查咩?

無用過腦
大廈上面有野發生
我要跑681層樓梯上去
跑左一陣諗住搭𨋢
點知部𨋢壞左
要繼續跑，仲要比個拍檔串
跑左陣就醒左

681層 痴撚線

我早幾日發夢殺人埋屍

681層
座野仲高過哈利法塔

Roar

三人組
兩個同事放長假

Oh oh oh oh oh oh oh oh
Oh oh oh oh oh oh oh oh
Oh oh oh oh oh oh oh oh
You're gonna hear me roar!

偽毒

份工返好長時間

唔知點解我好記得681呢個數字

今日新工呀呵？

成個地球都無建築物咁高

跑到我on99咁

叫呀媽幫我買大家樂
點知變左大快活 仲要豬扒變雞扒 凍檸茶茶變熱奶茶

好傷心

究竟跑681層要幾耐時間

跑到68我應該已經斷咗氣

我諗第8層我已經要抖一抖

辛苦啦

呢排都成日做到好夜

你啱。超過3層一定搽𨋢

我聽日都要番工
6點就要出門口

中學果陣我個班房係7樓
如非必要我係死都唔會落操場

渣馬個網爆左

以前中學好on9 同同學lunch玩跑樓梯遊戲
就係6樓跑落地下再上翻黎
幾個人猜 第一個猜輸左5分鐘內要完成一個來回
如果第一個3分鐘完成左
下一個猜輸左要3分鐘內完成一個來回
終於最後玩到比阿Sir捉要寫道歉信

咁多人

我們之間有誤會

正常

咁3分鐘番唔到黎咁有咩罰

罰10蚊 最後個pool 好似有百幾蚊 買曬野食

以前百幾蚊都買到好多野食

係你住得遠定係要翻得早

住得遠又番得早 我番7點

好青春

啱啱行咗2層，喘哂氣

然後我份工好似8號都要出門口番工 我岩岩已經問緊

係啊 以前學校Canteen係D師奶開
一個飯都係15蚊

我係維他集團
有爆谷機添 好撚勁

7點咁收幾? 4點?

收3

10K最多人爭
其實我都想玩
不過要晨早6點幾去到集合我都係算啦

後來D師奶退休就係維他接手
覺得好難接受 好難食
維他D學生飯盒真係狗也不屌
仲夠膽話自己健康 日日都幾乎係加工肉同西汁
當時訂左一個禮拜 真係喊出黎

我都中過伏
佢個西檸雞飯我記一世

所以我會出去食唔訂飯
訂飯係最難食 真係難食過屎

我學校仲可以同小賣部買飯食 排隊買碟頭飯or麵

我一係食麵 一係出去商場食

有西檸雞咁高級既

我都係
中一開學第一日食過學校飯
之後既日子全部都係出去食

證明好很多人扮工
辣殺

我最記得第三日我真係頂唔順
問同學會唔會10蚊同我收左個飯
冇人肯啊 幾恐怖啊

有幾呀？

有時我會買7仔撈麵 加個豆腐花

免費都唔想食囉
我記得c餐係最難食 從來都無叫過c餐

c餐係三文治

經公司報
所以等

維他真心廢 只可以落街

我記得我無見過有西檸雞
a餐中式 b餐意粉 c餐三文治 d餐肉餅飯

陽光都好難食囉好無

每次7仔特價10蚊兩個炒麵王
我有個同學一定日日都去食
我覺得炒麵王個麵其實口感好差

3號都未有喎

咁早？

3號左啦

呢到有人好鍾意食炒麵王架

咁快既

我知邊個

8號波番工double pay
應該番定唔番好

呢個風應該唔會8啦

中1至中3唔比出
中一 食左兩個月陽光
之後第3個月仲有訂已經去小食部買野食，成日食幾啖算d飯盒
之後第4個月開始就叫呀媽送飯

妳唔志在啦

中4 至中7差唔多日日都番屋企食

下唔係話打到正咩

我洗左好撚多錢呀
個旅行洗我成皮野

我好少帶飯 而家出黎做野都唔願帶
我覺得個飯盒好重

唔係山竹喎
而加呢個係百里香
咁近香港先3號

我等緊山竹呀

係架 出去做野會想出去行下
帶飯真係連個一個鐘都焗係officd

邊個

係呀 我唔鍾意係pantry同人social
我唔講都要忌人地誚

佢好似未出現

我唔講都要聽人地講 妖個keyboard搞到我打錯曬d字

但同樣唔帶飯會成日比人叫去食飯
我個幾日番全完係咁話攰唔出去食
買外賣算
之後自己出去食
攰到仆街只係想自己靜靜食

我唔會理 講聲我想自己食就算

開左隻窗 吹曬我d野落地 執左幾次喇

返

搵命駁喎

明巴

你四位數一日喎

撈麵有冇好推介
要煮都OK

隱約聽到
未知係唔係

普通咋

我報左全馬 希望中到

點解有得經公司報
羨慕

岩岩係七仔見到炒面王出左個至尊蝦子味
睇見都嘔

點解

個圖 好似D面有病咁
一粒一粒

全馬

我覺得普通味最好食

我跑100米都唔想跑

要加李錦記辣椒油

我報左先發現自己禁左半馬

但係我驚無車番

好有心得
我最鍾意滿漢大餐

我想落街買麥當勞

晨早集合真係令我好卻步
只能夠講唔夠愛

20隻G翼唔該

滿漢大餐 係其中一個
你焗耐咗都唔會難食既野

又黎 究竟點食到20隻咁多
我好掛住搭飛松食果個haagen daz雪糕

係 真係好好食
再多d肉就好

咁西利

今年跑10k跑左47分鐘 要再練下先

都唔知點解用曬d錢

去邊到先

去左泰國

去旅行d錢係好易無曬 通常我去日本諗住洗1萬會變2萬

係囉 開開心心就fing曬d錢

公司今年搞返
所以成lot人咁去報

第一次跑望50分鐘到

年年渣馬都有人死

但得一兩隻味

去左邊玩?

我想半馬入到兩個鐘咋

好過無啦

岩岩上面講左呀

最好排前啲 後面果班人喺到打咭影相塞住晒

me2

最緊要開心 錢如果唔洗只不過係廢紙黎

不過我自己一個去泰好似洗左3千only
機票用Asia miles 換

而家想去玩潛水

咁都要理財既

我唔鍾意上水活動

仲有胡椒麵

我好擔心寄明信片會收唔到

我寫果陣太趕時間 求3其直譯英文
結果寫錯商場名 但係街名 門牌 樓層全部都無錯

去泰唔玩上水活動有咩玩？ 食同行market?

做咩啫

胡椒豬肚麵好好食

按摩

我果陣去左oasis 果到做左1萬殊既massage 做完好fresh 但之後覺得好貴

元朗有間食胡椒豬肚麵好食 叫獨當一麵

自己炒辣椒油
要食撈麵嘅時候比D花生醬同白醋

我覺得healthland好正
草球按摩我唔覺有特別

遠到呢

你咁有心機 我唔會咁做

草球係咪Asia Herb Association?
好普通

整野食係我嘅娛樂

屋企住元朗無辦法

未試過

同個FD去食過
我個FD勁鍾意食

識貨 元朗有好多好野食嫁

講黎聽下

好想食

聽到都覺得遠

係呀 放1915

泰國洗一萬好似好多wo

彩 過橋麵檔 爽爽 日本野 士林 安娜 etc

新界人淨係會就d 九龍人出去食飯 但無九龍港島人入黎新界食飯

你請我食飯 我一定入新界

係 我按完好似無按過咁
體驗最差

係呀 係咁fing錢 食好住好

一聽就好似去大西北咁

去台中狂食街邊野食 買藥妝野 洗左5000蚊
但係係瘦左 因為4日加埋先食得3餐正餐 其他都係小食

元朗士林牛肉麵正

食過 真係好食

玩得開心咪得 錢姐

我有個午餐 一個人叫左條魚 冬陰公湯 炸大頭蝦 炒河 飯 通菜 2杯野飲
賣單3千幾泰豬

前排去俄羅斯都瘦左
冇野好食 地鐵內轉車要行超多路

找卡數就肉赤架喇

我都想去俄羅斯 但好似無野好食

唔洗請
俾車費我都夠

我都係咁諗 資助車費得唔得

冇野食既地方我唔會去

做爛市 咁我都係要車費就夠

我要食好住好

唔好爭食

冇架 唔太岩胃口
俄妹就好食

落街買g翼好唔好呢

但建築物好有特色 連地鐵站都好玩

其實佢地食咩

仲諗? 落啦

4隻g翼連野飲 會唔會買餐抵d
但我又唔想食餐咁

士林個牛肉湯係正既

買啦
買左可以唔食 唔買就一定冇得食

我以前同ex食過3次 鬧左2次交 都係係士林牛肉麵

咁淨買4隻g加凍檸茶好定叫餐好

住元天屯可以有車接送

大西北

係咪排隊耐排到燥

有牛嫁

佢d地鐵條電梯長到呢

係囉應該好平喎

Blins Pancake咁樣 會包餡料 有甜有鹹
餃子 樣同中式都似 但中式好食D
羅宋湯 紅菜頭加肉煮 再比一Pat Sour Cream 港式好好多 特別自己煲個D
最好食就係街邊d Diner, 俄式豬潤通粉 先10幾蚊港幣一蝶

另外俄羅斯人話當地格魯吉亞菜其實先最好食
但老實講都係一擔擔

梗係唔係啦 為架車泊位嘈呀
佢都on撚99

餓撚到仆街成日未食過野
話搵唔到位泊車 我叫佢求其搵parking咪得
佢話人地都泊街 要俾parking唔抵

我話咁人地好彩 都無計
叫佢就咁唔泊錶位又話抄

屌佢老味..兜左2粒鐘
最後仲要我自己落車食住先 結果我食曬先番黎

有9病
我話油錢都唔止啦

我聽完覺得我食公仔麵就得

咁深做防空洞呀

第一日揹住個大背囊行真心辛苦

我覺得拖喼舒服d

上次去兩個禮拜拖喼加背囊 因為長袖都要帶定 夏天聖彼得堡落雨好凍

治安好唔好

難講 我世界盃個陣去好難會唔好
聖彼得堡感覺好D 我點幾係街都仲好多人
莫斯科就感覺危險D

屌台中d公車
明明我地樓下係超大shopping mall 有個巴士話
但係第1日我地唔識 信錯google 行勁遠去第3市場坐車
第2日朝早係bus stop等左5個字都無車
睇apps先發現要等多5個字 明明寫半個鐘一班 之後坐左taxi

第3日去彩虹眷村
個官網話去火車站答最近
點知去到個時 apps寫仲有3分鐘
但車岩岩走左
睇apps先發現原來個shopping mall有個架車坐
明明我地到mall個時架車未到 比官網fake左最近係火車站東站 行過龍又走埋
之後唔想等30min 行去火車站坐另一架車
點知去到原來個架車要最遠個個位上
去到又走埋
結果身水身汗仲等得耐過我地入shopping mall嘆冷氣等車

走個時 等左4個字 先發現去錯位(科技大學原來有幾個唔同街有唔同既站，來回程路線係唔同，來個時我地係個條街落) 去到又走埋 又等多半個鐘

係 好正

去個頭 坐輕鐵好過

首都反而危險d呀
我成日覺得俄羅斯好黑暗

佢話無車到架喎

所以洗曬d錢

行一陣姐

我覺得係俄羅斯最怕就係比D中亞人望住
眼神好唔友善 好怕比人搶野 雖然冇出過意外
但之前住 Hostel 個Host姐姐就好正 吉爾吉斯裔

個重點係佢on9 省果雞毛蒜皮咁多 車又識買

我以為中亞應該都好人

得姐姐好人
我問自己個名俄文點寫
佢問知黎做乜?溝女啊?
我話想搵話題同你講啊嘛
之後佢笑得好好睇 一世都記得

佢唔識搵地方泊姐 果到叫多位泊

有shake shake粉 即叫餐

明太子? 記得報告下

係

明太子幾好食

收工未呀

個個都泊街架啦個度

點算 覆錯post好柒呀

今次俾人笑死喇

「認真」山竹風眼真圖，好恐怖<<我係呢個post講
無國界打黎叫我捐錢 阻住我食shakeshake薯條

無喇今次

我要改名

錯頻姐

點算好呀

由佢 等我入去笑下先

我覺得唔係特別好食 但都唔難食 蜜糖 櫻花蝦好食d

屌又幾好笑

薯條最佳拍檔一定係Heinz 嘅Cocktail Sauce
有機會去買一支試下

已經好柒

係邊到買

圖已CAP

落井下石

City Super, Taste個D應該有
不過好耐冇買 買左會成日瘋狂食薯條

其實我覺得有皮薯條好食d

識野 有皮好正

好眼訓呀

返成點 順利嗎

Link呢

又訓著咗呀我...
又打鼻寒呀.....

白痴

做咩改名

打緊機

心死呀!想死呀!

哀莫大於心死 而身死次之

咩Game?

lol

周公 online 呀!

屌 好似有雨

係咪有巴絲番工係黃竹坑

做乜
但我已經收工

唔係掛

已經開始

岩岩有個阿大sir叫我reply 封email 但我對上果個叫我consolidates完成個鐘 之後佢自己出左 仲要唔cc我 又比人搶credit

唔好諗住有就會開心d

我呀

染完頭髮成日想唔洗頭
今日又唔洗好唔好呢

有屎就第一個推我出黎話我做得唔好 成日都係咁

鬼叫你唔係大sir 啊 係咁架啦

都唔會有人聞架啦 唔洗嘅話你避開人就可以

我本身無頭油 但我想忍2日唔洗等d色keep耐d

第一日好多嘢記

我朋友話趁我岩岩返，好啲搵過第二間

之前返黃竹坑

still搵緊工

咁唔洗啦 冇影響

將軍澳返好似好那遠

D同事 印象點

心理作用好污糟咁

咁多南區
Rich

上堂又要遲到啦

遲幾多？

15分鐘

三個字好少事啫

都$100架

第一日一定未現形

我朋友已經叫我小心個senior

點樣一百

咁你自己要睇住啦

番工地方喎講緊

Rich

落雨

好有壓力

太子表示無雨

冇計啦 自己明知會遲既

有佢一日騎住我都唔會上到位

佢始終都會退休

黃大仙頭先落左陣毛毛雨

將軍澳無

唔係

其實下線過去唔耐，我覺得可以接受

其實六點落過少少，不過一陣就冇
所以我又跑左5km

我又提唔起勁運動
好冇用

其實我覺得5km唔算運動，係熱個身
但已經要返去食飯

又肚餓 仆街

食野

今日去左太子食金鳳

屌你正呀

1900卡路里 可以點食

我d fd話未去過

我係聽人講過，好奇就自己去食

上限定下限？

夜晚上堂遲到是常識吧

唔預我

食飯呢D野唔洗人預架喎，餓咪自己去囉

上水揮個手

上限

今次依個POST 我無睇過咁滯

日本既手信

已經食完

？

muji個醬油味乾麵好撚咸

唔知點解好多人話好食
食左一次不再買

咩apps可以而家預約聽日搭的士 uber得唔得

我媽買留黎俾我 岩岩試左舊 飲左成杯水

點解唔朝早打？家姐成日六點call車

打咩電話 我唔想6點出門搭地鐵
我想6點起身搭的士過海

我一日可以得一千，兩餐

八折的
你search下，其實都係同一個call臺

好 係咪起身call定差唔多出門就有得搭

我早排情差 應該一日100內都試過

我見家姐call既話通常十幾分鐘就到
不過你可以同佢講定搭幾到

同斷食冇分別喎

我成日驚咁早無的士

係呀 你都知我早排心情差到乜咁

唔會
朝早最多人搶的士

屌妳咩100 cls

但6點應該早得滯呀嘛

飲左盒屋仔奶就無食過野 你計下有幾多

我以前當媽咪麵咁食

我記得辣味係ok

好嬲呀 roahhhhhhh

睇apple event

返到屋企啦

咩工黎㗎.........

六點唔早啦
就係未開頭班車先要的士

做咩

第一次搭uber好興奮 已經番到

坐靚車返工係唔同d

屌 鬧鐘冇響

睇落車之後有幾多時間跑

好顛啊

好撚攰！

有無人買新Iphone

我會買ip8p

好
聽日又可以買十個八個炒麵王 星期六日唔出街

Same here

星期六未打風喎

XR?

早晨
唔知醒

仲早左四分鐘返到公司

我懷疑黃竹坑站冇地鐵本metro pop

疲累指數: Max

個mon太大

要mon大先有人知係新iphone

星期六 我都唔使返工

不了，窮撚

大家咁話

但都無計架

屌那星地鐵又壞

拎野姐 冇事嘅 照問朋友囉 你個心冇其他意圖就唔會有事

iphone好醜

m字

算啦 八卦嘅人咁多 閒言閒語少不了
最緊要拎返D野 其他野少理就得啦

我想收工呀

一個放假一個射波
沒得扮工呀..........

地鐵好多人！

outlook岀問題收唔到email

𠵱家先醒
Sick leave

老母唔比我用廚房
唔知食出面野 一日點食1800-1900

叫IT狗望下個exchange server

shoot the ball!

咁訓多陣

返左去啦
地鐵壞車都唔知佢肯唔肯計我唔遲到

預左M字額

自己搞掂咗
毒撚唔敢叫人幫手

send/receive 有問題？

沖麥皮
牛奶 雞蛋
雲呑 油菜
冬天有煨番薯
或者叮粟米南瓜之類做主食
罐頭呑拿魚同鷹嘴豆？

以前學校附近有自選沙津，好方便

垃圾綠線

其實後背同胸口位痛咗半晚
好夜先訓到

outlook話要更新，更左成廿個鐘都未好
dl佢個connector又冇反應
Repair完再開返機就得左

我水沖麥皮 加蛋白三隻

係死係lunch
同有時老母迫我早餐食白面包

其實最多係authenticate 令你(client side) sync唔到server

我朝早會叮返前一日餸
有肉有菜

聽唔明
不過用到就得

真係好撚廢

不過我都會換架啦
仲用緊6仔
而家係諗256既xs定max

今個星期唔係第一次

我儲幾個月先換
過左個旅行先
所以都係出年既事

大家一陣食乜

爆post記得開

七仔三文治X2

仲好快 我出門口叫車 落到樓下就已經到
原來都幾好

有咩新function

好重要既？

唔算，但好鍾意又買唔返

咁拎啦 有無得fb message呀

唉唔知

冇

咁唔洗換啦 又m字額

沒有心情吃

我好耐冇用fb

生蠔

不了

點解啊

jm9

大快活

D45 走汁 熱檸水

買左鮮茄魚塊

記code唔記名？

讀3個字 同讀成個飯個名

寄code熟客

D45係乜黎

去台灣4日都無痾過
番到黎就係咁痾
台灣野食真係好唔健康

西多屎?

紅米雞胸

個日去食左呢間 好正

我想試炸肉圓
淨係食過淡水既蒸肉圓

我都無食過
今次食左雞捲，芋圓/薏仁豆花，馬鈴薯，牛柳粒
q餅，半月燒，焗薯，福州包
蛋餅，福州意麵，魯肉飯，肉包，pancake, 蛋包飯(不過係shopping mall既Mr.咖哩食 忠孝夜市搵唔到間蛋包係邊)，大判燒，宮原眼科雪糕，起司三文治，湯包，蔥油蛋，牛肉面，關東煮,etc

如果住馮甲個頭，應該會去兩晚夜市，可能唔只呢d eg大腸包小腸都無食

我鍾意夜市
虱目魚湯

我問我個Senior....幾點落8號風球係可以唔駛返工

佢send張指引俾我話落波後2個鐘內要返工 間間公司都係架啦～咁唔通我返到黎得返2個鐘都要仆返黎

影得好少 好多都無影 無手影 食左就算

原來26先岩 ...

永遠25歲？

前日生左日無醒起

譚校長

1001未

教咩
我好多fd教野都係副業黎

1001

教乜樂器
我可以試問身邊人 研究下有冇機會refer人比你
當然唔好對我期望太高

其實有冇考慮再進修?